59名中國信息技術人員被印度要求立即離境 所屬公司總部喺香港

印度《每日新聞與分析》（Daily News and Analysis ）12月20日報道，印度移民局外國人區域登記處向59名中國手機信息技術人員發出通知，要求他們立即離開印度，理由是濫用印度簽證。中方律師科里（Nausher Kohli）說，已有6名中國技術人員離開，還有53名仍在印度境內。

這些中國技術人員都屬於總部設在香港的“太平洋網絡技術有限公司”。該公司本周三針對印度簽證當局這一決定向孟買高等法院提出質疑，法庭定於周五再次開庭。

中國太平洋網絡技術公司負責設計開發和組裝移動電話。該公司在印度西海岸的達曼和錫爾瓦薩（Silvassa）擁有工廠。中國技術人員對這些工廠的員工進行技術培訓。

中方的法律顧問科里律師表示，這些中國技術人員為印度當地勞動力提供技術和專業知識，給印度帶來財富，對印度政府推動的“印度製造”計畫做出貢獻。他要求法庭凍結簽證機構針對中國技術人員的離境通知，防止當局對這些中國專業人士採取任何強制措施。

印總理莫迪的人民黨在剛結束的5邦地方選舉中慘敗，莫迪被反對派指控對北京太軟弱。中國官媒《環時》據此分析認為，印度當局通知中國技術人員離境的做法，是出於政治考量，不排除藉此為明年的全國大選拉票。

濫用印度簽證???

似係間諜俾人知

點解印度科技咁堅都要靠中國人？

唔通係走芒果水貨咩

中國醒下下用香港做掩護

間公司睇落紅底同有喺香港上市（543）

平 賤價

連印度都出手

一帶一路

白手套香港，真係榮耀，恩情。焦土派喜訊

印度唔平咩？唔多精通英文人材咩？

加拿大 200+ 印度 59,陸續有黎

支那蝕住都做

屌 中國又贏

超級中介人

Btw咁我地有咩著數

無話靠唔靠，本來一個國家正常都會歡迎各國技術人才，但係中國咁賤格一味偷人科技，人地只好趕你走，中國人變成過街老鼠，無外國請

1. 這家工廠的總部就在香港, 算不得純正印度公司
2. 香港派出的培訓人員59名 (估計全是大陸護照), 拿的是商務考察簽證, 據說是做培訓示範工作. 但很可能搶了印度人飯碗, 被告發.
3. 印度移民局外國人管理處發現後, 要求這些人離境, 共匪就升級為政治陰謀, 又準備辱華了.

要拉印度人了

首先唔係精通英文，佢地啲口音真係好衰，其次做野好慢

印度人出名勁喎，又話頭腦大國？勁人去晒外國？

咖哩係軟件勁
依間野係整手機

阿叉都郁佢

我覺得咖哩係叻偷懶既聰明人
就係要搵方法偷懶, 所以本質都係懶

中共曾連合巴基攔癱，一齊軍事衝擊印度